重心殺爆馬會!!!!!!!!!!!!!!!!!

贏錢不會講那麼多
失敗者只會解釋
重心連勝中

賣料狗死全家